屌奶星 QS 排名連我ou都無 仲有冇公信力可言？

香港最高學府之一
位處何文田優越地帶
有教無類既精神
收費高既貴族學校
QS連ou既排名都唔比
即係咩意思？
好似琦玉去比人度能力值咁高到度唔到？

有冇排名係鬥first hon